開花後唔夠盾唔夠距離勿留

分批請狗車飲酒
唔好戀戰 唔好將石陣放自己後面
好彩既話有一兩味紅燒狗肉

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

盾真係好重要

快閃